ИЗ БАЙРОНА.
Когда мое чело нахмурится тоскою,
И слезы едкия в очах моих блеснут,
Друг, не тревожься тем: печаль сама собою,
Покинувши чело, вернется в свой приют,
И будет там, в груди моей глубоко,
Вновь узницей томиться одинокой.

ДЕ-РОТУЛА.